一齊嚟旅行啦！

在濃霧之中，有一輛馬車停在一座大宅門前。駕座上有個戴著草帽的年輕人，百無聊賴地聽著門前的一人說話。

大宅門前，一個衣裝齊整、身材挺拔的老年人正在跟面前一個身穿華麗長袍的年輕人交代些甚麼。

你是？

A. 馬車上的草帽年輕人
B. 身穿華麗長袍的年輕人

A. 馬車上的草帽年輕人

keep住兩個選擇用正負評玩得唔得

B. 身穿華麗長袍的年輕人

不定期更新 但我若果行開過睇票數後 出文前一定會講聲

唔得 故事設定會有智鬥

當然盡量同一次選擇唔會有好類似嘅選項

同埋講漏咗 人常在就五分鐘check一次票 根據票數出文

咁唔玩喇

好行唔送

返嚟了

根據選項B開始打文

你面前的老人對你語重心長地道：「少爺，信封中的是引紙和連接往家族戶口的支存票。引紙待您出島後便會顯示接下來的目的地；而那張支存票只要到歐羅巴銀行任意分行便可支存盤川……兩者均須家族之血方可啟用，但一旦丟失則無法完成壯遊，望少爺珍而重之。」

你接過信封後，決定：
A. 上馬車，並使喚馬車上的年輕人向前行。
B. 上馬車，並使喚馬車上的年輕人回頭。
C. 步入大宅

A. 上馬車，並使喚馬車上的年輕人向前行。

B. 上馬車，並使喚馬車上的年輕人回頭。

C. 步入大宅

C

C. 步入大宅

你將信封放進長袍的其中一個口袋裡，然後一言不發地提步邁向大宅。雖然老人的臉孔看起來十分擔心你，但身子仍向側讓過。

你回到家族大宅，決定：
A. 去找父親
B. 去找大哥
C. 去找二哥
D. 回到自己的房間

A. 去找父親

B. 去找大哥

C. 去找二哥

D. 回到自己的房間

推一推

再推

邊個咁有心逐個comment負皮

D

E.去找三家姐

冇家姐 成屋都係棍